{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3010464",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 휘게스테이펜션"
    },
    "text": "広々としたホイゲステイペンションは、韓国の南東側に位置するペンションです。 このペンションは河東にあります。 ここは空気が澄んできれいです。 ペンションは渓谷のすぐ前にあり、自然の中で休息を楽しむことができます。 入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡ください。 訪問者のレビューを見ると、周辺の観光地に近いので便利に観光できるそうです。 またペンションの前には渓谷とプールがあります。 宿はきれいで寝具類もとても清潔です。 オーナーのおじさんの親切なサービスが追加で提供され、リラックスできます。 ただ、水圧が低く、メゾネットテラスに位置する室外機の騒音が少し気になることがあるそうです。 しかし、全般的に管理が行き届いているペンションで、家族連れの旅行客にとって良い選択になります。 ペンションでは個別バーベキューが楽しめます。 ただし、バーベキューをご希望の場合は、事前にお知らせください。追加料金が発生します。 また駐車も可能です。 周辺の観光地としては、花開市場の十里桜、双渓寺、平沙里のチェ·チャムパン宅、青鶴洞の三成宮、河東浦口の白沙青松があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ホイゲステイペンションは韓国の南東側、河東に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホイゲステイペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "花開市場の十里桜、双渓寺、平沙里のチェ·チャムパン宅、青鶴洞の三成宮、河東浦口の白沙青松などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には渓谷とプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間が遅くなる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は、事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "宿の設備や寝具はどのようですか？",
            "answer": "ペンションはきれいで、寝具類もとても清潔です。"
        },
        {
            "question": "オーナーのサービスについて教えてください。",
            "answer": "オーナーのおじさんは親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキューが楽しめますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは個別バーベキューが楽しめます。ただし、事前にお知らせください。追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの水圧や室外機の騒音はどうですか？",
            "answer": "水圧は低いですが、室外機の騒音は少し気になることがあります。"
        },
        {
            "question": "家族連れの旅行客におすすめですか？",
            "answer": "はい、全般的に管理が行き届いているペンションなので、家族連れの旅行客におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 375
    }
}